突發 旺角要藍絲搵交嗌

旺角有藍絲鬧人 垃圾真係垃圾

恆生銀行有排跌

標題打錯字 有藍絲*

人少hold住先